【精警】網絡「KOL」在海外稱為港人抗爭算唔算係抗爭? 食住等算唔算係等?

無拿拿係youtube search到個channel好多政治KOL花生片
入面有呢一條片，批評海外抗爭，同埋講劉細良呢幾年收到既款項超過一千萬
非常值得分享

識睇一定要睇埋留言

其實花生台係社民連定老泛民台？

你講香港花生定係我PO呢一個？
我PO呢一個應該只係一個普通市民開

仲有呢段

城寨 劉細良 最新平台Kurious --- 不知葫蘆裡是賣什麼藥

垃圾channel

邊度垃圾

另外果個「香港花生」就一定係同劉細良有關係架啦
個曹總anthony之前每個星期都會上去劉細良度同佢一齊鳩UP
啲片仲係大家SHARE